邊度有好飲嘅熱奶茶？！

好想飲一杯驚為天人嘅熱奶茶呀！暫時飲過最好飲嘅係元朗永順熱奶茶（裝修前）
求推介

花園街男公廁尿兜

唔好破壞我對奶茶嘅幻想

認真呀活唔差

平時飲開屎水？

茶底一流